今日終於食左齊柏林熱狗啦

前幾日睇左個食熱狗既post，今日終於去左食

但係小妹男朋友做左件柒事，就係叫嘢食嗰陣叫左個薯格做曹格，俾人笑到面都黃，抵佢死啦平時成日講埋啲唔好笑既gag，傻仔

漏咗張圖

從前有三隻蝦

灣仔定坑口

原來咁多間

menu有隻叫澳洲熱狗，好正好好食

叫開雲格

時代d熱狗好食d

旺角 荃灣都有

希望佢第時開得多過金拱門

有18間分店

上星期食左3晚，係幾飽

人血熱狗

又係你

以事論事者

等長沙灣開咗就去試下

下荔枝角咪有紅米

觀塘黎緊都開一間
準備開箱

今次終於可以淨係答觀塘

切開食？ 你智障架？

你自己切定店員幫你切架

德國酸菜熱狗都好好食

知唔知觀塘邊度呀印巴

食到好狼狽呀

店員切架

下次再去

葵芳邊個位

睇佢FB,今年開咗好多間

葵涌廣場最上面嗰層，最入面美食街嗰度，轉角位黎

食過麻麻地
啲薯條好難食

見到咁多人吹奏期望高左啲
前幾日食完有啲失望仲好貴

薯條真係敗筆
食過幾次都太腍

點解隻狗切左做一件件
無曬feel

葵芳？

前排食過好一般，
反而o my dog好食好多

好彩冇食

對唔住
食得好狼狽呀因為，跌哂啲topping 出嚟

對

腍先好食

而家先知有得切

識食一定食澳式

葵芳無荃灣咁好食

真係好好食 個個禮拜都食一次

食完有冇做愛

天水圍開咗 勁好食

想食老細碌熱狗

原來可以叫佢剪?

食左腸了今天

旺角仲勁到有兩間

講真寧願食佢都唔食金拱門

芝士薯條好撚正喎但要即食

啱啱幫襯左好撚正

下次叫曹格先

未知佢係黃店已經開始食
睇住佢由兩間鋪做到十鳩幾間
覺得呢個人血都幾好食

原來可以架 而家先知

有出到會

咁撚正

加個曹格唔該

熱狗又斬開4份算唔算反智？

我荃果間肥仔店員幾霸氣

仲有荔枝角果間 隔離仲有間 heros Friday 都係黃店 大家可以試下

齊柏林

可以切開？咁好

落單果陣講埋就得
同囡囡食唔剪點開心Share

巴打識貨 有時腍腍地仲正過脆卜卜

絲打識食
下次要食個洋蔥圈 正撚到仆街
利申齊柏林打手

仲有西灣河

柒到仆街 下次醒小小啦叫你男朋友

食落c唔c伏？

大西北以我所知都至少有兩間

收錢果時忍笑忍得好辛苦 下次醒小小

薯條好食又多又平

佢話佢想搵窿捐，抵佢死

千島醬仲有少少菠蘿，幾好食

勁好食

見河畔都好似開緊, 唔知係唔係同一間

同牌子 加盟店

想玩野下次買都叫曹格

酸菜熱狗唔錯

可唔可以開堂食店？

如果真係既話可以屌打subway

小店都要有手足支持
先可以發圍做大佢減少依賴/對抗d大財團藍店
呢個都係黃色經濟圈嘅目的
人地依家做大咗又話人食人血饅頭
既然咁有政治潔癖
咪死返去食牡丹樓藍店囉

仲有馬鞍山

標準答案：觀塘

二樓間mr dog正啲

馬鞍山個熱狗姐姐好正

食咗兩次德國酸菜熱狗，好正
唔鍾意太多芝士怕油膩嘅可以一試

我反而想知你係自己切定可以叫佢幫你切埋

次次買返公司食都好麻煩

遲D都買個番去公司切開比同事試食
毒下佢地幫襯黃店都好

你俾錢嗰陣問啲staff可唔可以切埋就得

旺角果間請緊人
好期待佢請左我然後可以日日食熱狗

幾$

我食唔到菠蘿，只有又苦又澀嘅蘿蔔絲
失望

我都係，幾年前次次行過都買薯格
估唔到已經開咗咁多間

好似70蚊食左，一隻熱狗加一個細薯格，睇落有啲貴因為唔係跟餐叫，跟餐應該五十幾包嘢飲

借個位

有冇扮本土熱狗？

熱狗加個薯條 50$唔洗好撚飽

旺角D炸野好硬,你去做可唔可以諗辦法炸諗D.例如返炸唔好咁耐.

旺中店定登打士街店

近登打士街個間

跟餐有咩

好我試下啦

次次都要轉法蘭克福腸

辣肉醬薯條世一
Ching 食埋辣肉醬薯條先講嘢
不過有時啲芝士融到太硬又係唔抵爭嘅

求大家唔好推，廢事我食唔到

海格

西灣河間薯條幾好食 真心幾脆

田園轉素腸好好食

芝士味重唔重
唔食芝士的

跟套15蚊？唔太記得，之後5揀2，可以揀汽水薯條粟米冰菠蘿同唔記得左

咁都叫錯

冰波羅15蚊？
之前成日見都係3蚊

你可以加埋汽水 五揀二呀ching

係$12 任揀2款小食/飲品

唔同價位點比較

紅米隔離有間叫泰𥮳海南雞 幾好食
不過外賣only

芝味熱狗啲芝士落得好足好撚正
但係屋企少遠
次次返到屋企啲芝士都已經冷卻返，由於落得太足，兩邊啲芝士會痴住紙盒，就算微波溶返都會有紙纖維痴住一忽
食唔乾淨啲芝士唔開心

以前牛頭角道譚仔嗰度

粉嶺由朝排到晚

旺角店上次食都仲好熱辣辣, 今日喺張熊貓單之後成隻都凍

多謝更正

帶環保盒叫佢裝囉

吓。
貴

between
其實唔同人整質素差都幾遠

我之前都食左，但係呢d邪惡食物好難唔好食既，俾呢個價其實我覺得食burger抵好多

味道無問題，但覺得overprice左

原來可以切，正

以佢嘅味道黎講的確係貴

一時睇錯做林伯食熱狗

咪同咗你講唔同人整質素差好遠囉
你食咗幾多款先

你話食咗一兩次等於博我屌你啫

咁我食果個係麻麻地都唔講得呀屌你老味
食夠幾多個先評得呀痴媽根

屌你老母臭閪
我咪同你講撚咗唔同人整質素差好遠囉
你條冚家剷真係駁屌都駁唔切
聽人講嘢屌你冚家
望你快撚啲被車撞

都幾好食 但貴左少少

我寫個評語都唔知邊撚個出黎搏屌
普通貴價熱狗都要有讚無彈
我食嗰隻我唔覺得唔撚值個價呀有乜撚問題呀
睇精神科啦撚樣
驚你聽到對面馬路條友批評黃店忍唔住出狗衝出去呀

吓食得一次評呢樣嗰樣就收皮啦
屌你條臭閪
就算跟返你邏輯“50蚊普通嘢”叫貴
除咗大型連鎖餐廳可以做到三十蚊餐普通嘢
邊度做到
笑撚到反肚
唔好出街食啦
垃圾堆填區啱你件死乞兒

我咁燥係因為你唔撚聽人講嘢
自我中心
唔係因為你話貴同失望

仲有我style嚟
我個個咩po都係咁鬧

你都唔見得好聽人講
我無否認有可能好食
我係講緊我食過嘅主觀感受
而你一味否定我嘅感受話可以點好點好
所以我都唔會聽你講

望下成個post幾多人覺得貴啦 自我中心
個餐同一個價我食到炸軟殼蟹卷連野飲
加多廿蚊有和牛漢堡扒burger

btw我食左六十幾蚊

亂吠係病 唔醫遲早俾車撞

冇我專鬧智障
即係你
唔覺其他有咩問題
唔係食一次就話貴

五十蚊都冇去垃圾堆填區執垃圾食啦

繼續自便

主你老母觀
食得一次學人主觀感受
你連出街都唔資格
搭十蚊車可能又話貴

係呀係呀

自你老母閪便
幾多人話貴
不如你搵俾我睇
仲要好多人
吹水都唔識吹
又一件賤種乞兒

追po啦唔得閒服侍你

咪理條傻鳩啦 四五十蚊都話貴

做緊測試
見有智障或弱智就鬧睇下會唔會有助改善
兒登風氣
其實我寫嗰啲嘢係笑緊

德國個款都幾正

條仔見到條熱狗切到咁都咪話唔打個尿震

荔枝角

其實一間好既食店呢.... 係有責任保持食物質素既穩定性, 50 60蚊一個熱狗係唔係話好貴, 我唔敢講, 但我又講唔出係平....
其實你都係講下你食完一個既感受, 唔明點解唔講得, 最多話叫你試下邊隻味會好食d, 咁都要屌足咁多頁....

好好食
不過未試過堂食..平時都係用外賣apps 叫..送到黎仲熱熱地

曹格好無食

下次都試下叫店員切先
唔洗成舊咁拎咁呢hea

即整即食，脆卜卜的

聽完你咁講 好想食你曹格

薯格啊

如果zeppelins 有mon post下次見人叫曹格識做啦

我都憎芝士 但食到澳式風情熱狗覺得好食
Fyr: 我唔食金拱門漢堡包果隻芝士 唔ok芝士粉 卡邦尼 芝士圈
食到pizza pizza味薯片 山崎芝士麻糬波波（已戒）
焗飯焗意粉面頭果d芝士少少地ok

屌 基本上一樣

Hello Hello
有d興奮同感動添
因為做左廿幾年人個撚個都話 下芝士冇野呀好食呀 食個漢堡都要走芝咁誇張？
既然你同我一樣 咁你應該食得落澳式風情 不過有少少辣喎 我唔食得辣但都覺得還好

你有睇周庭既話都知佢都係同我地一樣
So u are not alone

嗯 我人生搵到第一個唔食芝士既人 做緊我男朋友喇
所以我都中意睇周庭d片呀 我同佢好多共通點呀只係冇佢個樣咁Q同識日文 同埋英文又好

仲以為你係巴打
Btw thx 推薦

Hero’s Friday
同埋好似隔離有間石磨腸粉都係黃

mozzarella芝士碎
同樣大路野
比起cheddar同parmesan已經係最淡味